如果香港學武漢封城, 班狗肯唔肯逐家逐戶派糧?

定交比老解做, 引清軍入關

仲想有糧？ 無用水泥封你大廈入口咪算係咁

逐家逐戶上去搜屋企有冇支持運動
然後9作個理由拉你

我剩係諗到會咁囉

派比前線保安做

搜到野就變確診
立即入營

我知道有啲私樓保安係會送糧比戶主
確診左無床位要番係屋企果班

但全港性 就會出動班狗

澳洲墨爾本就係班業餘保安入屋同班隔離緊嘅女女做愛，搞到大爆發。

咁淫賤